[one sony]xperia 1 ll鏡黑求其開箱評測!

今次個芒沿用xperia 1相同4K 21:9螢幕
但解除左光度限制,自動光度個亦都好似iphone自動咁再調整
降低動態模糊技術好似有流暢小小

試相photo pro全auto(lihkg官方上載)
今代全自動模式之下我個人認為已經可以適合大部分場景
影完相亦都可以即撳即睇,即使係用高速連拍一次過影200張都冇問題
HDR比以前黎講出乎意料咁強力
夜景壓高光好左叫ok
高速連拍真係禁多幾秒就影左6-70張

暫時係咁多-

同樣wifi6快過垃圾iphone11 pro max好多

三星打手來pk
夠疆拎ultra出黎影下相

逆光表現
色彩自然

In Xperia We Trust

S20 Ultra 應該會輸
HDR 唔會夠 Sony 自然

信仰今次終於威返次

三星今代s20個算法好奇怪
色又重口味，又瘋狂銳化

今次d相真係幾得

冇錯，唔知點解佢個 HDR 唔開，影出嚟都好似開咗噉

上一代xperia 1都ok
但今代色準有通透感

唔知係咪抄華為
因為華為係唔係個自動都係多張合成

好貴

巴打雙修？影相方面11pro同Xperia 1II係咪差好多，見個frd個部11pro個mon靚過用緊部xs好多，今日試完Xperia 1 II有d心動，個mon又靚仔，相機又惦，係好似太長身，難入褲袋

我轉完資料就放iphone喇
我可以講Xperia 1II個auto 好過以前好多有iphone9成功力，出相反應可以即影即睇唔使再等，對焦準確尤其移動中物體比iphone11promax更強,20fps連拍就睇個人需要，但係實用既唔係 噱頭嚟
如果有心學影相仲可以玩下p\s\m mode

用緊Xperia 1
會入mark 2, 好期待新機
Sony 生性病母倍感安慰

每次見到咁多踩Sony撚就好安心 唔使同人爭

個相機app仲會唔會好似xz2咁垃圾
連開都開唔到
上一部就係比左信心用xz2，點知瀨晒野
如果今代真係生生性性，都會想用返sony

xpera1啱啱好用咗一年
已經無之前啲問題 咩過熱 全部未試過

逆光HDR幾impressive

當年一出xz2就買左..
然後佢個相機app會係你需要影相既時候開唔到
嬲到我震
自果次之後就抵返部iphone出黎用
起碼唔會炒相機app

留名觀察1 mk2

錢已經準備好 隨時狗衝

三星手機影

室內低光有冇比較相睇下
之前睇個日本仔用工程機夜景x1m2 好過IP11pro Max
但係一到室內低光x1m2即刻打回原型變油畫

xperia 1相質都冇問題
係個垃圾相機app反應慢同影完即睇等佢轉圈

咩router?
我得200幾既 AX router

我部x1 相機app用唔到相機制

我用緊ax12，之前特價28xx買

有冇試過係咪bigy左定係越壞制？

呢個咩app黎

有冇試過係咪bug左定係壞制？

Bug
可以用個制開相機
而且Camera pro 冇問題

有冇清過相機app資料/洗機

試過 冇用

咁你要入一入廠好d

想問下開相機快唔快？
影完一張後又會否等好耐先可再拍第二張？

快到傻

你出去撚下真機就明
就算普通個相機app都唔使等

好！即係反應夠快便好

覺得就嚟無反都唔洗買 手機鏡頭搞掂

用緊11pro 諗緊換唔換好
由5s開始用iphone用到而家
驚用唔掂

+1想換
見到3.5mm想狗衝
但用咗好耐iPhone

gsm引證

細節真係差咗，係會令d相會睇落乾淨d

高光：

低光

低光夜拍
缺少夜景mode

超廣角冇大街燈下基本不可用

夜景mode

其實我覺得gsm測試日光批相唔中焦多

又拎日本仔未更新 d test黎反

佢個更新又唔係加入夜景mode
可以有幾大分別？

咁啱圍爐post有張場景類似既相
一定未更新

屌你d三星狗得返超級夜景可以打丁真係好慘
Sony冇咪當讓下你地

比佢地打下丁喇
三星得超級夜景呢個優點

翻譯：係呀 夜景Sony輸

其實咁普遍既夜景摸式
我就覺得唔值得丁嘅 雖然對夜晚成像真係改善巨大

但Sony冇呀

有d地方原來唔比較真係唔知值得丁

好似Sony要2個鐘先叉滿部機

講真要吹奏呢部機
老實講大把位比人入
你都知架

sony係有夜景mode不過要靠場景detect
叉兩個鐘係因為最尾20%慢叉保護電池
你想完全快叉咪熄咗個保護電池佢

黑科技講到好似係缺點咁

所巴隻手好好
j

連apple都抄既電池保護比人講到係垃圾
雖然叉電冇咁快一個鐘到先叉到80，最後20要叉多一個鐘但耐用性提高左

你知唔知即使熄左電池保護功能去到90%
都要成半個鐘先充滿？

三星打手好嬲嬲 ultra講出廠唔比講更新咪即係連對蕉都做唔到, 邊角化開

即係佢本身都有個電池保護機制囉
咪又係你用咩watt數嘅火牛佢就幾快
講到好似唔同廠個速度就有分別咁

我三星無既技術=垃圾

2020年仲有人信網上既測試

三星有好用
等同
21:9 sony好長囉
20:9 三星唔長

Sony 快對焦=垃圾
因為我哋部s20 ultra冇得咁快對焦

你係咪想仲停留緊
相同watt數就相同充電速度？

比個方向你維持watt數既時間都有影響

不 對焦快當然實用
相反你呢個留言就真係..

圍爐ff打飛機當有point

長唔長就好主觀

但係佢上下巴粗
的確會令機身個比例又長咗
同部22：9 一樣長

所以計埋機身
22：9 同 20：9
得出個結論係可以唔同
真係咁難明？

Samsung對焦慢係想俾時間你中焦前諗清楚構圖
用心良苦

慢活

上下好撚粗 不了

家燕姐不了

叉電慢活

ok

乜宜家三星做到100%屏佔？

宜家三星啲機唔賣得咩
做咩咁多打手

用緊1代等3代

縮完個頂兩部咪又係差唔多咁粗

屌買之前比較過ultra同plus
試完以為自己買plus好醒點知都中伏

台灣個邊又係勁撚多三星狗去sony版搞事

粗完仲要唔靚仔
何必咁做

zflip既22:9
都唔係100%

我發覺Sony 用家成日覺得被三星迫害

z flip賣萬幾蚊咁樣衰都拎出來提？
做打手都唔好做得咁核突

屌你 三星人成日來sony板踩場仲話人哋幻想被迫害 好搞笑

其實快充係畀你急用,唔係長用
斟酌充滿100要幾耐做乜
畀你快充到100但係舊電話咁快就得返9成咁有撚用咩

咁班死忠吹奏呢隻粗唔要家燕嘛
咪嚟冚佢兩巴

哇
乜唔要個忽嘅顯示就唔係家燕架咩

咁部機同1ii一樣咁長
又真係樣衰咗少少

三星設計=靚
SONY設計=樣衰
三星又嬴一杖
本身大家各有喜愛，係有隻垃圾打手部機未出不停入黎唱衰
宜家影相比人屌打又嬲嬲豬係到不停拎D網上評測黎講，你部機影相咁勁
你宜家出街影幾張風景照出黎睇下做下比較咪得
利申 11pro x1m2雙修，有埋ipad pro同你比較120hz mon

手機淨係睇長度？
美術最講求係設計平衡
宜家你zflip個摺位都夠攞命

都係pixel好

你要知道部機大把差位
你要開post 吹奏
人地都可以講下d差位
踩場呢個講法十足十d 街童
乜部機只限讚？
呢到又唔係圍爐區

乜乜唔賣得呢個講法更加低質
換個角度

你係咁護部機
係咪怕佢唔好賣？
係咪怕佢同sony既自家app一樣
cut下cut下
最後手機都唔出

同一個啊媽生可以有幾大分別

之前啲人話三星打手神憎鬼厭
今日終於見識到

所以我覺得可以快叉到80唔係咩問題
最好就又快又耐用喇

遮左佢就睇唔到架喇
你識條鐵咩

zflip好多單自爆玻璃

你有睇過ultra相機結構同plus個分別就知影相肯定有唔同
錯就錯在S20成像演算唔知點解可以差過S10

你理得我 樣唔樣衰最主觀
BTW 我地回歸返機身比例長度

意義上係應該
22：9 對比 20：9
見你開始遊花園即係冇異議啦

得喇得喇
xperia1m2既缺點係人都知喇
使你人入黎踩場咁提咩
司馬昭之心路人皆知

s10有google幫手
s20自己改左成個模組咪含晒撚，除左s10 三星影相有好過?

換左cmos我覺得好正常
不過比起以前d味精更加重手

點樣22：9？
不如你計清楚條數先啦天才

sony會員生日買平500，但都係好貴

J死人咩

哇 乜1ii個邊框粗d就冇鏡頭架咩?

得8 gb ram 都

你知唔知自己噏緊乜鳩

overall都唔錯 電量又多左 但係好心sony 比多4gb ram啦 同埋真係想增加個市場佔有率 個價低小小好d 5k中 保證屌打

3.5mm就想狗衝了

我都覺得<7k(全球地)會好賣啲

你咪撚發夢啦五k中

其實你唔知咪講唔知咪得
問個講既知唔知

講開又講s20系列全線減1k

12gb ram 7k即狗衝

ofca政府speed test app

如果賣5999應該真係可以搶返好多客，仲要賣先過note20

6999都得啦

note 20出都係兩個月後嘅事
到時1 II $6999唔出奇

呢個唔出奇
到時note20 plus應該又9998

今代真係無短版 one sony終於發威

有冇人打電話果陣會嘟 嘟 嘟 一閃一閃咁？
可以點搞？

好普通啫

相機點用到10倍變焦
我見撳到盡都係得3倍

作為三星長期用家 覺得各有各靚

sony係爭個ui唔掂

每支鏡獨立3倍
覆蓋16-200mm

用緊pixel 3 諗緊轉s20 ultra定xperia 1 ii
原本想買s20 ultra多啲 但上網睇Xperia 1 ii啲評測講到好好j咁
感覺上Samsung個相機吹到好勁 但實際麻麻
xperia 1 ii個相機實際啲

續航表現如何？

聽日試
今日先過完野
去1010等左2個鐘

你都係實際試左先喇，網上評測只係輔助

樓主影個廣角睇下

想睇下同11影相既對比

3.5mm推力點

試相咪有曬囉

頭戴式都夠聲

xperia1m2

Iphone 11pro max

但解除左光度限制,自動光度個亦都好似iphone自動咁再調整
即係咩

咪可以自己拉光度等佢記憶

指紋點？
X1苦主

正常，一掂即開
手少少濕都開到

螢幕亮度再提高啲會再吸引啲，太陽底下用 4K moon 真係睇死人

試過冇咩問題

勉強睇到咋

好撚靚

好似唔夠s10+廣

IPHONE 真實D喎

xperia1m2 auto 自動場景食物

差不多

根據以為經驗,好多減價

往

今次好似賣得唔差
今日去兇澤已經冇貨

同埋iphone個色係比實際淡左
Xpera 1m2 auto 食物會加左少少色但唔過份

胃信呢?

中環話得白色

今次咁好賣

下一水30號
應該有好多人冇訂到等人地做左白老鼠試完先衝

比較想知幾時有減價

而家睇好似賣得幾好

應該無咁快

我估note20發佈嗰陣就減

我做到啱啱好六個鐘SoT，朝七晚十一全日唔使叉電

有性趣不過可能用兩年就要自己搵rom更新

s20 ultra 個100 真係得啖笑
望過d 相 放大少少已經濛

鏡頭光學質差食唔足108，12mp正常

sony 機一直都有2代大升級

ching有冇開stamina

佢幾個鏡頭運作都唔協調，開咗主鏡再轉廣角會發現2個鏡頭色溫完全唔同

利申 仲用緊xp 一日繼續用21：9 都唔會考慮

但依家啲電話都係呢個方向行緊
20：9
19.9：9
都冇乜分別

上個禮拜去cwb Sony
都見到有人出機
不過聽到店員講話有足夠貨

不過當然cwb Sony係正價

一樣色溫喎
又係度吹水

點解唔見有白色開箱，真係無人買？

我之前都有唔想用21：9呢個堅持

連登仔又準備燈

肥郁隻手真係幾肥

呢代似乎真係唔錯, 等x5 mk2出就可以換機

agree

隻白麻麻地

好多人都覺得隻白唔夠雪白
變咗灰

反而我嫌隻紫唔夠紫，變咗灰

淡紫+灰+銀鏡
玩色邊有人夠sony勁

用開3叔都覺得呢部正

我懷疑我部機個bug就係灰/銀

完全睇唔到有紫

我覺得note10隻水貨紅同note10+隻水貨藍都幾好j

紅一定係xzp 嗰隻最靚，換xperia 1 同pro max 嗰陣都唔捨得trade 走部紅xzp，而家keep 黎做鬧鐘

我部xzp都係紅

我仲有部zu係因係隻紫所以一直keep住

擺喺屋企用嚟當收音機

當年都有用過zu 紫，好後悔trade 左

我trade咗部z1都好後悔

sony 今次呢部機好令人心動

跟返預設10%自動開

我trade咗xz1都好後悔

我好後悔放咗 arc 同 TX，自此之後 Z Ultra、Z3 Tablet Compact、Z5 Premium、XZ Premium、XZ2 Premium、Xperia 1 都有 keep 住

屌你電話D調色好過無反

部 vlog機ZV-1調色又係好左好多
根本唔係sony色

尋日既電量

同核電iphone當然冇得比

重量都唔同啦 比黎曬氣

不過今年標準4500佢先上4000

請教，日常只用4G上網?

1mk ii 用865好似SOT 同我部傷殘xz2p. 無乜大分別

啱啱Sony store訂咗

睇相睇落個camera終於修成正果
20fps CLS，冇night mode d相noise都好似好低
唔知有冇得down gcam apk用

搵過幾個apk都唔work